點解過到黎LIHKG之後嗌ching唔會俾人屌？

定係我昏迷左太耐
我應該叫大家巴打定ching好？

好多香討U汪撚入左黎lihkg
其實之前高登已經係咁